意媒：李城邀雲尼亞里回巢被拒

【體育】李斯特城早前辭退了領隊沙士比亞，原來在委任佩奧前，曾希望雲尼亞里回巢救亡，只是被這名冠軍功臣回絕。

雲尼亞里（Claudio Ranieri）於2015/16球季帶領李斯特城童話式捧走英超冠軍，可是翌季因為成績低迷已被炒。繼任人沙士比亞早前亦被辭退，意大利傳媒Corriere dello Sport就爆料，指李城找過雲帥回歸，但後者面對無情的李城，只簡單地回覆：「不了，謝謝。」

雖然Corriere dello Sport未有表示有關消息是從那裡得知，但現時執教法甲南特的雲尼亞里，最近的確曾接受他們的專訪，只是出街的內容，沒有任何一項是關於李城。

雲尼亞里在訪問中提及其前球會車路士今季的表現，指車仔戰績平平的主因是換了前鋒，由迪亞高哥斯達換上了艾華路莫拉達：「這個轉變不容易，DC是一名領袖，可以肩負起球隊，用憤怒去踢球，而莫拉達就只是一名運球者。當你換前鋒，就整套踢法都要換。」

李城on9?
當人毒撚定當自己係女神??

要退休，不了

DC是一名領袖，可以肩負起球隊，用憤怒去踢球，而莫拉達就只是一名運球者

岩聽

爺爺

拒絕得好，返黎又比你班仆街仔 25 一獲咩

似作新聞多

差啲以為nineup報黎

我都係 見到不了 謝謝

不了謝謝 呢句真係有nineup報嘅風格

有冇可能呀？ 一定流料

係 仲即刻睇下樓主個名

體育假既 呃我唔到

屌，我都係

不了 既英文應該點傳神翻譯？

不了

noed

No la thx

抵啦呢隊垃圾波
成班都咁撚反骨

艾朗藍斯華麗留明

--------------------------------------------------------------
個人簽名：

只簡單地回覆：「不了，謝謝(No no no, thanks)。

Now一定真嫁咩, 佢咪又係轉述意媒

幾條反骨仔仲係度..
比我都唔教啦

-----------------------------------------------------------------------
個人簽名:
[/quote]